telegram 死ser?

有無人上唔到？

上唔到啊

有

用唔到

Same

connecting... updating...

same

屌

Same
原以為自己網絡問題

封網

世界末日啦

仲以為自己上唔到網

我屌晒全世界

仲以為自己問題

開左VPN都用唔到
應該唔係香港問題

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

成日都係咁

打到黎啦

sam

我好似用到

上唔到呀屌

世界末日了

屌呀

仆街啦仆街啦

外國電話號碼？

係

淨係香港冧巴用唔到

我人係外國, 外國電話號碼REG 都用唔到, 係咁UPDATING

台灣都用唔到

係咁更新中

Cap黎睇下

正想問

我個外國電話分身都照用到 淨係香港電話用唔到

大家都收晒皮？

上到呀!

外國no.可能係用返歐美ser
係咪又係亞洲機房死

我用到但啱啱同我傾緊計嘅香港人突然冇咗聲氣
啲香港group都冇Update

外國no.死左

19:54之後啲野全部收唔到

上唔到

外國都上唔撚到啊

Lm

上唔到⋯⋯

入唔到TOO, 有冇人用VPN入到

用vpn都入唔到啊

我都上唔到，我仲以為我問題添

屌我啱啱仲check緊
我係唔係wifi有問題

仆街港共鎖tg

GG 左

用vpn都無反應

推

我都係。試左好幾個地區都fail

SAME

我都係，15分鐘前都無事

搞清楚先啦 又入呀爺數

係，死咗server

佢係寫住updating ...

難得絲打 message 我，點解 connecting 呀呀呀呀呀呀

我都上唔到......

屌，我重以為自己問題

Twittwr search “telegram down”
唔係淨係香港

無封網既 應該down左

封網了

Source: Telegram Twitter

仲未用得返

我都上唔到.......

FF少陣

Asian lives matter!

屌你老味Twitter，真係戇撚鳩

英國電話，身在英國都用唔到

岩岩仲以為自己網絡問題 重新開左部電話

True

唔講唔覺...
最後一個msg 20:04

世界末日啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今次唔撚關事
外國都用唔到

仲以為我個network有問題

Some of our users in Asia are having connection issues at the moment. Our engineers are working hard to restore connectivity. Hang on!

Asia users hang on

Telegram今次係咪racist